其實中共做過啲咩好野？

有無人知道？

冇 但係一班廢老廢中依然無條件奶工